無紀律既部隊暨恐怖分子作故仔記者會

有冇清睇緊佢地講緊咩

有，話記得警車有汽油缸，千祈唔好掟喎！

睇黎謝振中真係背棄左警隊

佢地不繼咁講緊自己既惡行暴行 知唔撚知丑

推